大交合d職員會偽做降雨量記錄

倒撚左量杯d水

換隻得30ml既量杯，咪永遠最多黃雨囉